今日裝修嘅一係鬼，一係蠢

和勇各自爬山係共識
今日係和理非遊行
點會喺遊行路線到裝修搞到遊行終止？
係到去其他區靜靜雞裝修啦
所以今日裝修嘅一係鬼，一係蠢
利申：已割

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

樓主5毛出賣義士

都唔明咁早裝做乜鳩
明明今日就想谷人數，裝乜鳩野修

推

臥底狗做架

想叫和理非唔好出

中正共產黨下懷

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

如果係手足做真係豬隊友

分咁開做咩姐
冇咁多和理非cover點攪中資？
又割割割
收聲啦

和勇各自爬山係共識
咁裝修關你撚事

鬼llm

民陣：蒙面人裝修灣仔銀行後, 向黑警自稱「自己人」後獲放生

分化 拉

唔會喺遊行路線搞囉

又想屈勇武呀

樓主條含家產5毛一邊開POST屌和理飛撚狗
另一邊就屌勇武裝修

好明顯警曱做

裝修唔係問題
問題係唔會喺遊行路線裝修
用下腦

割你老母

你返屋企慢慢割啦柒頭皮

我都割

你條頸

全部水砲係哂港島 虎已離山

成班人喺到唔割唔割
係鬼做都唔割

on9

搞匯豐嗰班一定割

和勇各自爬山呀
係邊搞都唔關你事呀

唔洗喺度 上得呢度都口炮撚

屌你好撚蠢
話咗勇武行動唔會阻到和理非

又捉鬼
未見過狗/藍絲柒咗會捉鬼

佢有佢裝修 你有你行
咁叫阻到你?

拉

收嗲啦屌個你老母

阻到啦
終止唔係阻到？
唔使點人數打國際戰線啦？

我剩係知道佢地無吹冷氣回post

警方有冇講到係因為有人裝修 而終止呀
冇你就收皮喇

你點人數係你既事 > 和勇各自爬山呀

拉

又話各自爬山又話割
分化5毛

收嗲啦 你自己割就自己割飽去

佢要終止你要理由？

你慢慢割啦

咪搵臥底裝修做理由囉

咁你割乜撚嘢啊？

不割

係鬼唔使割？
攬上身？

你又點撚知個隻係咪鬼啊？

有無第二招阿

Just no

核爆都唔割啊

一定係鬼做

割你老母， 咁叻你去裝修呀

裝修得早，會波及和理非; 但裝修得遲嘅話，裝修完就走唔到

時機唔好，但永遠唔會有最好嘅時機， 所以要把握好每次機會，最多下次再做好啲

無啦啦打恆生，比人喝，之後自己跑走

唔割呀 屌

唔洗講你割定唔割
反正fc唔到係狗定手足
善意提醒之後遊行完先裝修就得

拉

多人有目共睹，你出嚟真係為咗行足全程，巧威威？

又捉鬼？ 樓主真係out

第一頁一開已經block既過半

收皮啦

五毛收皮啦

分化狗 拉

唔割

唔割就得啦

分化太差啦,我係老闆扣你人工㗎

割你老母，我係維園等左3個鐘未起步就中止都唔會割手足呀傻閪

你個利申已經講明你係分化啦

割左你就咪撚開post啦！
有晒相係狗做啦。

你收皮啦 分化狗

AGGER
即割
Show Blocked User - 手卷屋（好好食）
#253978

五毛空群而出

你就真係5毛喇

裝唔裝修班狗都發癲架啦

多謝白警出手裝修匯豐

樓主垃圾

分化
拉

佢地根本好矛盾
話係鬼又話割席分化
話手足唔應該裝又話你屈自己人

到底想點

收皮啦，勇武唔同你割，你都偷笑啦

比你谷到一億人，唔動武又點撼動政權

分化post黎講你呢個算低手

你割唔割都係廢鳩,關我咩事

食屎啦我屌你老母樓主
低質分化唔撚用腦
割撚飽佢啦柒閪

全部屌鳩樓主嘅冇一個講得出point
話係鬼又唔得話係自己人又唔得

有冇裝修都會被終止啦，欲加之罪 何患無辭？根本佢唔想國際新聞有「再見港人團結齊心」既描述。唔係裝修，都可以係其他

樓主係鬼係五毛

其實啲臥底狗一早係哂到
都仲要裝修
咪等於送頭

收爹啦 你邊位

又割

係共識
不過你地炸撚咗座山wor

收皮啦你不割

樓主一係鬼，一係蠢。

和勇各自爬山呀
你屌你就係分化